有咩sitcom 係人生必看既神劇

例如 friends, how i met your mother 呢類

Seinfeld

Arrested Development頭三季，卡士好夾，笑點勁正（啲雙關、同音字笑話簡直係用到出神入化），同劇情配合得天衣無縫。雖然首播到而家已經過咗15年，但有好多反覆出現嘅笑位仍然係外國網路上常用嘅meme，譬如係呢個：

不過睇頭三季就夠，後面Netflix繼續做嘅第四第五季我覺得好麻麻，唔使晒時間睇。

Everybody hate Chris
Malcolm in the middle

yes, minister
yes, prime minister

it crowd
The peep show
Modern family
呢排睇美劇 Brooklyn 99

有無big bang theory 同好 ？

community

勁好睇
覺得young sheldon無咁好笑

The office, 到而家仲有好多pop culture reference refer緊

Big Bang theory 近幾季唔掂

睇開有感情 都會有笑位
佢地成長左 少左d毒男feel
而家都最後一個season 點都要睇埋個尾

皆大歡喜

Come Home Love: Lo And Behold

愛回家
畢打自己人
天天天晴

99

The Middle

真情

我覺得young sheldon係sell溫情多d

The Office
Everybody hates Chris

IT 狗唔敢提 silicon valley

prince of LA

男親女愛

真係好撚好睇 好撚好笑 仲要成日集集都有衰嘢發生 成日每一集笑完都會戥佢地擔心